建議所有黃店只做外賣有冇得諗？

支持黃店不一定要堂食，
外賣都可以出一分力，
可以避免喺餐廳除口罩，
減低社區爆發風險之餘，
仲可以保障同路人健康，
又唔怕Popo同食環日日黎度1.5米，
對家都無得埋手搞，
因為根本就無堂食。

對餐廳黎講可以集中人手，簡化工作流程，
話唔定可以開多間面積細啲但廚房大啲嘅分店，
安排多出嘅人手/伙計去做，
因為唔洗預堂食座位，集中火力係廚房，
將外賣個餅做大佢。

不過講到尾都要大家唔介意外賣，繼續支持先有得做！

1.5米專搞小店
全部人去黃店叫外賣